［入藉宣言］恩准我人民幣前跪幾下

有冇巴打接落去

只知道是時侯群住叻爸
恩准我人民幣前跪幾下
讓我明年住中山 拍住肥媽
Facebook裡曬命I LOVE CHINA～